呢場運動再係咁我寫包單一定會失敗

呢場發左2個月既夢 有乜進展？我乜都睇唔到有乜成效 義士就一次一次咁減少 依家班狗戰略上都升左幾個級

文宣成效可以做到幾高程度我唔知 我剩係知最多做到民意提升果part 但係又點 到輸果日有幾多民意都係冇用

和理非我唔想話你地錯 但你地成日講不暴力不流血 勇武 出火果d又怕民意逆轉
你地同唔想返工又要有糧出有乜分別 靠把口幾張圖就想成功會唔會太細路呀？ 如果咁易呢個世界唔會有杖打喇
你地既說話拖左班勇武既後腿

武勇既行動一定要升級 再係原地踏步 一定會輸

就係大陸放權俾班狗點做都得，明表就仲法治，入面已經想殺人，做咩都好，一律不律不答

我都好撚嬲！